[行動Post] 聽日和你飛個活動其實究竟搞乜鳩

922 suck 4.0 各有各玩

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版

正式行動攻略於 9月22日 12:30發佈

1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
目標 : 一直以來既目標

2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
目標 : 將青衣連到機場島一帶完全孤立

3）直接和理suck商場
目標 : 唱歌 口號

4）全港交通測試，工程RB隊
目標 : 核心行動小隊 利用工程物品斷絕交通

5）加入單車隊-會有單車小將帶領
目標 : 支援2,4 ,連同哨兵等通力合作

6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
目標 : 令全港黨鐵停運一日

7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
目標 : 盡你技術所能影響機場運作一日

8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
目標 : 爭取機場運作能力最低化

兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動
FB :
TG :
連登 :

前兩次已經失敗左
今次嘅行動完全冇一個集中嘅點
首先入機場已經有難度
點樣貿貿然去做影帝
然後青衣個point已經冇作用
機鐵直接由香港站去機場
我以一個普通嘅人黎睇
成個行動冇一個重點
大家唔知應該去邊
聽日究竟係點撚樣
係咪想聽日再失敗多次
得小貓三四隻

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

用散銀搭車呀

推

一鼓作氣，再而衰，三而竭

612
721
831
新屋嶺集中營

Push

鳩推無組織無規劃
除左要黎混淆視線唔知有咩用

寧願搞其他

寧願唔好搞住

要集中係香港站聚人

唯一作用可能係嚇到班狗又自封機場東涌
佢個行動post又淨係得bot推 真心唔知做嘜鳩
另外仲有沙田新城市塞商場

地鐵仲講明只停香港站
要做咩都唔知，冇目標
如果聽日去送死，大家不如停一停仲好

完全唔知聽日做乜鳩

不如做個網上問卷調查，睇下多唔多人響應，了解下我方行動的人數預算，方便動員，以免行動時少人認同/人數失算而心情落空，同時可以了解大數據分析，了解大家對各種行動手是否認同

-----------
［軍絲獻謀］關乎整場運動成敗嘅關鍵，教大家如何「贏」我們應得的一切！

光復香港

其實搞搞下都唔知搞緊啲咩...唯有睇下聽日睇有咩幫到手

push

唔想去機場同埋東涌 可以去邊

其實要去邊同咩策略完全唔知
咁會令到冇人出
出左既又比人當棄卒

話聽日1230先公佈計劃

為搞而搞

source?

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

麻煩幫手推返今日既行動post 手足未安全

睇定攻略

個搞手其實想搞乜鳩

佢啲文宣寫

上次suck已經好混亂唔知點做好
覺得文宣個方向太進取太多野想做，都太高估參與人數，講完去最後唔去嘅真係大撚把

.

其實我都想知 我想出都唔知去邊好 青衣宜家機鐵又唔停 塞黎有咩用

聽日先講...
緊係預先講咗先知點配合架嘛

推行動post

推左先
雖然我都好迷惘

聽日先講就死得啦

個個都唔知聽日做乜鳩
咁實留係屋企
睇你直播得個兩個人去啦

可能唔想比時間黑警準備
希望聽日真係work

可能係啦
但係唔夠宣傳會無人去

咁12:30前邊度集合至得架
如果我12:30睇完tg
住柴灣先慢慢坐地鐵過嚟啊？

重有人信果班搞手

我星期一凌晨機 想問下我聽日應該幾點到？講明先 我絕對支持大家聽日既活動
只係外國既戰線等緊我

究竟聽日點撚樣 去邊好

3 最好只集中一兩個商場

寫咁撚多字但實質內容空泛過閪

照上星期經驗坐機鐵你聽晚去都得

我真係唔知聽日做乜鳩

去商場行下街仲好啦

認同 堅on9
懷疑係港共分化技倆

大把人而家要決定聽日去唔去

傳說的8路軍

推
行動POST呀
唔好輸比五毛好冇?

推 準時睇post

寧願諗清楚先搞
咁樣9推盞送頭

目標唔明確
唔想又來多次鄧寇克
上次好好彩先走到

幫你推撚爆佢

香港站聚人係咪易搞啲

721 831

今次直頭係目標唔明確

入得青衣就一定要確保自己出得翻去
我地最終目的係塞機場
而唔係打陣地戰

[警世]青衣係一個極危險嘅地方

我妹又係差唔多時間，想借問聲巴士呢？到唔到到

好似冇人講過要點行動咁

太散，奶硬野
唔知自己應該做咁崗位

好多目的好亂咁

基本上睇聽朝/中午就知情況
如無意外應該無咩事發生

推有用post

聽日夠唔夠人都成問題

孫中山革命都唔係一次成功，成功在嘗試

Pish

除非佔highway 唔係去青衣冇用 更重要1個問題 大家點撤退？ 呂麗乳麗不停用bot機械式帶風向

我會去商場

個人覺得和你塞已經冇用
好似上次咁巴士開埋一邊逐架check
其他路就一路順風咁
去到又入唔到機場 人又唔多

但都要改變同埋進步
你而家同孫中山每次革命行同一條路等俾人打有乜分別

建議929活動集中反共遊行

唔好咁快就下判斷
既然文宜話聽日 12:30 有詳細計劃
不妨一試

聽日唔會入機場 轉去商場byebuy得唔得呢

咁商場個個係真定假架又。。。我見另外張圖寫。。。

其實機場 用太空機打電話 ok唔ok? 之前有個post 講過

聽日先講 不如清明先啦

一早要個班機場大台解散
佢地仲死唔斷氣一定要做搞手

tui

商場

竟然死淨香港站 咁就直接香港站集合

既然死淨香港站 咁就直接香港站集合

香港站見？

《不上頻道》20190921 第一節 FREE：外國勢力激死共產黨 - 香港人權及民主法 / 美國聽證會 /聯合國 / 台灣外交

不停搭車

機場可以有入無出引左你入去再大圍捕
各位諗清楚先好出

沙田塞商場
青衣支持坤哥支持tvb

ok
各位青衣見

其實都覺得冇目的好難實行
fake鳩狗隊仲好

真心，點解唔星期日塞商場
有noise 有實際影響（商場收入） 有清晰目標
又大條道理 反地產霸權 反自由行 target SHK一類嘅地產商

唔係想唱淡 但係聽日個行動睇唔到實際意義

漏咗，仲有黨鐵商場

唔難想像聽日所有入機場嘅交通工具都會有便衣
機場有臨時禁制令、再加上逐架車搜你
已經好難再攻入去

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

不過睇下聽日1230有冇新動向先

其實香港人禁有錢

不如搵日號招

1. 有錢嘅買飛飛轉來回

2. 禁啱去開旅行嘅就正常抵港

落左機平時大家就趕衝去拎行李啫

其實好似機場客運站套戲

夾個時間係落機個 area 等齊 group 1 & 2 兩批人

坐係入面抗議又得

正常抵港出黎係 arrival 層舉旗抗議又得

唔叫口號

pish

去沙田行街街囉

w

其實都真係唔知係邊集合...

f

721 811 831 新屋嶺

推

個人覺得work
風險低又達到癱瘓機場效果
如果唔係 開post嗰個都唔會第二日被人拉

屌 好早已經講左
Po我都開撚埋

建議不如港九新揀2-3個商場塞

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

行動po要推

聽日好似會失敗

幫手推

admin: 邊個話你知同之前無分別嫁
太早講會比popo 知

連幾多點開始都唔知

其實你哋怕唔怕封島大搜捕呢？青衣你哋話孤島，衣家無黨鐵，機場都係孤島

雖然我知道入機場係好辛苦 但係求吓各位聽日出嚟啦
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

之前有手足講過，機場或者稅局嘅不合作運動永遠係前一日爆大單野先多人，可以參考812機場前一日爆眼同901機場前一日黨鐵速龍；而813機場行動同916嘅稅局升級行動人數少咗好多，最終成效同原定嘅有幾大出入。所以，我估計聽日同907差唔多情況。

難突破瓶頸。

咁覺佢想有人突擊機場，有人係青衣set rb
又有人單車入去送物資
即係想勇武塞機場

商場算鳩數啦
比你塞左又點
政府0傷害

太早公布班狗咪有得佈防

我都想知道 究竟要去邊

咁其實聽日係搞乜鳩

唔早公佈點聚人呀
多人永遠先係最安全

講經咩佢今日都佈緊防啦
實際情況係極多數人(包括我)到而家都唔知聽日有咩做
亦都好難答到你聽日出唔出到去

大部人而家都唔知聽日做咩既情況下
聽日點樣成功聚人

到底聽日點樣 我同班fd已經約好發夢去機場

我想去幫手但連做咩都未知 好難搞架喎

其實聽日點

屌，出面個熱門乜都冇

係咪真係搞得成
一定越黎越少人去機場

行動post要推

聽日姐係點

其實機場好多公司都出晒OT叫人早啲返 避開你地
除非你塞到24個鐘 如果唔係⋯⋯

利申：機場巴

乜嘢目標都冇
咁搞法聽日輸撚緊
夠膽出去既都變曬condom

pushhh

點？

今次都應該係最後一次有預告咁塞機場
本來九月機場月都係想勇武回一回氣
結果係點要檢討下

有講邊度聚人丫
不過即刻有人話唔好
都未試過就唔敢入青衣

點解冇熱門post講....

唔好再講今日住，推聽日行動先